尋人(靚女)

是咁的
以前有條女幾靚 廿歲頭
打開排球
有做開私補同住公屋
連登仔話佢似賓賓同ptgf
最後比人喺 mystory撚番轉頭

唔知有冇人有佢ig
佢好似private左同轉左名

有冇人幫到手

走啦屌你

princejoyce

個樣好似隻狗果個？